我老母成日話wifi影響佢睡眠質素

佢近排on9到臨訓收埋個router
我條寬頻線係廳(唯一無左router都上到網個條)，我又拉唔到入房。有無方法係我唔洗連router可以上到網？ homeplug係咪有用？點用

lan線

問題就係，lan線插邊到？ 無router既情況下，只係得個我駁唔到既上線網。。。

我想電腦上網啊 唔想用手機share

電腦唔係有lan插槽架咩

再唔係 你咪自己買個router 唔好畀佢知

你網絡商入屋咪得一條lan既，唔夠長入我房插我電腦個lan位啊

做得到既，我一早做左

home plug

我上網搵過，係咪可以咁
一個駁寛頻線
一個router
一個我自己房電腦

買安眠藥比你老母

屌你老母
真係on99
你叫佢用電話搵wifi
附近暖起碼十幾二十個射鳩住佢
熄你一個有鳩用
心理作用
同我老母一樣咁on9

用homeplug啦
方便好多

痴鳩線

Router都捍衛唔到...

True

其實又岩

有無諗過影響佢睡眠質素既係你 唔關上網事

突破盲腸

Wifi行出兩步lift口已經收唔到啦
大大個發射站射住屋企又唔識驚

咁又唔好話你啊媽on9
外國有人試過因為對wifi電磁過敏而自殺死咗
去問下佢有咩唔舒服先啦

香港周街都係Wi-Fi
剩係熄樓主個router 就無事心理作用居多啦
一係就扮哂野唔想樓主上網夜訓搵借口姐

啲上左年紀既人
一對於睇唔到既野，就好鐘意怪力亂神，用自己方法演繹，你問佢乜野係 wifi 佢又口擘擘答你唔到，但就係要言之鑿鑿咁講自己套理論
呢種論調真係好煩
Wifi signal 強度低到不得了，低過佢開住電話
而且住香港，到到都十鳩幾萬個wifi 射住，根本心理作用
你唔好俾佢知原來佢瞓果陣原來仲有咁多個 wifi 射住佢，佢心理作用咁勁，呢世都唔洗瞓，一到夜晚喊苦喊忽又會落管理處投訴人地影響鄰居又剩
或者是要搬去深山

失眠多數心理因素大d
唔好成日疑神疑鬼好過

自己買過隻router然後 disable ssid broadcast

wifi 真係會影響睡眠嫁on9

連router都比人搶埋，咁撚廢架

佢唔比你打機咋

買條長啲嘅lan

天下老母一鳩樣

苦主

你呃伯母有得熄左唔著wifi既，照放係到比你插lan線連電腦咪得

伯母既智商應該唔知你講大話

一係自己駁長條線入房，叫伯母全家攬炒唔用wifi

我老母瞓覺會熄router

無左個router點拉lan插powerline

樓主，你間屋幾大
拉條cat 6,最長唔加switch都可以成百m
100m都唔夠長

人都地講喺屋出面拉入嚟嗰條
其實淨desktop用嘅話，加個extender咪得

買條lan線加個lan extender

你問佢 自己屋無開 一樣收到隔離屋wifi喎

用homeplug
母果隻plug 廳條上網線
子果隻放係你房 放返條lan線出黎又得 買有wifi功能嘅又得 埋單都唔使$200

過敏就會死架啦? on99

伯母用心良苦 可能知道J得多 會影響身體

做幾次實驗證明佢睡眠質素同wifi冇影響咪得

我熄左router都好訓d

唯有買個switch 佢日日都準時兩點出黎話wifi搞到佢無得訓 無wifi咪一樣訓唔到

我走左去問，條友話唔work

搞到我成日無機打

你自己開返佢囉on9